投票人數連60萬都冇 下一步有咩打算

我地唔知共產黨種左幾多票 重慶大廈已經有N張假票
得60萬自己人唔係太樂觀

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

各位此po已完勿回

拉